{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/goseong-geumgangsankondo.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금강산 콘도 속초"
    },
    "text": "金剛山コンドミニアム束草は高城に位置する3つ星ホテルで、客室は様々な施設とともに提供されます。 たとえば、庭、無料の専用駐車場、テラス、レストランなどの施設を利用できます。 ホテルは24時間フロントデスクと無料Wi-Fiを提供し、45km離れた雪岳ウォーターピアからも近い位置にあります。 宿からは永浪湖とテディベアファームまでそれぞれ40キロ、43キロ離れている観光地を楽しむことができます。 客室にはエアコン、休憩スペース、薄型テレビなどの便益施設だけでなく、キッチンや食事スペースも含まれています。 バルコニー付きの客室は山の眺めを楽しむことができ、ベッドリネンとタオルはすべての客室に用意されています。 大浦港と雪岳サンバレーはそれぞれ46km、29kmの距離に位置し、襄陽国際空港までは59kmの距離です。 高城の中心部との距離は15kmであり、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "金剛山コンドミニアム束草はどこに位置していますか？",
            "answer": "金剛山コンドミニアム束草は高城に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金剛山コンドミニアム束草は何つ星ホテルですか？",
            "answer": "金剛山コンドミニアム束草は3つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "金剛山コンドミニアム束草の客室にはどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "金剛山コンドミニアム束草の客室には庭、無料の専用駐車場、テラス、レストランなどの施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "金剛山コンドミニアム束草は何時までフロントデスクが営業していますか？",
            "answer": "金剛山コンドミニアム束草のフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "金剛山コンドミニアム束草から雪岳ウォーターピアまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金剛山コンドミニアム束草から雪岳ウォーターピアまでの距離は45kmです。"
        },
        {
            "question": "金剛山コンドミニアム束草から永浪湖までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金剛山コンドミニアム束草から永浪湖までの距離は40キロです。"
        },
        {
            "question": "金剛山コンドミニアム束草の客室にはキッチンや食事スペースがありますか？",
            "answer": "はい、金剛山コンドミニアム束草の客室にはキッチンや食事スペースも含まれています。"
        },
        {
            "question": "金剛山コンドミニアム束草からテディベアファームまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金剛山コンドミニアム束草からテディベアファームまでの距離は43キロです。"
        },
        {
            "question": "金剛山コンドミニアム束草の客室にはバルコニーがありますか？",
            "answer": "はい、金剛山コンドミニアム束草の客室にはバルコニーがあります。"
        },
        {
            "question": "金剛山コンドミニアム束草から大浦港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金剛山コンドミニアム束草から大浦港までの距離は46kmです。"
        },
        {
            "question": "金剛山コンドミニアム束草から雪岳サンバレーまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金剛山コンドミニアム束草から雪岳サンバレーまでの距離は29kmです。"
        },
        {
            "question": "金剛山コンドミニアム束草から襄陽国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金剛山コンドミニアム束草から襄陽国際空港までの距離は59kmです。"
        },
        {
            "question": "金剛山コンドミニアム束草から高城の中心部までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金剛山コンドミニアム束草から高城の中心部までの距離は15kmです。"
        },
        {
            "question": "金剛山コンドミニアム束草のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "金剛山コンドミニアム束草のチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "金剛山コンドミニアム束草のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "金剛山コンドミニアム束草のチェックアウト時間は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 723
    }
}